【有班警察毅進仔】[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (14)

聯署反對香港足球總會將富力R&F主場定為中國廣州燕子崗運動場

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

其實落左機未

910入大球場支持香港隊呀

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞冠外圍賽資格 - 和富大埔
2020亞協外圍賽資格 - 傑志

港超第二周賽程
2019-09-14 – 14:30 - 富力R&F vs 東方龍獅 @廣州燕子崗球場
2019-09-14 – 17:30 - 傑志 vs 佳聯元朗 @旺角大球場 (收費直播)
2019-09-15 – 14:30 - 標準流浪 vs 愉園 @屯門鄧肇堅運動場 (直播)
2019-09-15 – 14:30 - 理文 vs 冠忠南區 @深水埗運動場 (直播)
2019-09-16 – 20:00 - 香港飛馬 vs 和富大埔 @香港大球場

910 大球場要人！！！！！

世界盃外圍賽第二圈
2019-09-05 – HKT19:30 - 柬埔寨🇰🇭 vs 香港🇭🇰 @金邊 奧林匹克體育場
2019-09-10 – 20:00 - 香港🇭🇰 vs 伊朗🇮🇷 @香港大球場
2019-10-10 - 伊拉克🇮🇶 vs 香港🇭🇰
2019-11-14 - 香港🇭🇰 vs 巴林🇧🇭
2019-11-19 - 香港🇭🇰 vs 柬埔寨🇰🇭
2020-03-26 - 伊朗🇮🇷 vs 香港🇭🇰
2020-03-31 - 香港🇭🇰 vs 伊拉克🇮🇶
2020-06-09 - 巴林🇧🇭 vs 香港🇭🇰

2019東亞足球錦標賽決賽週

比賽場地：
釜山亞運會主競技場
釜山九德運動場

2019-12-11 - HKT18:30 - 南韓🇰🇷 vs 香港🇭🇰
2019-12-14 - HKT18:30 - 日本🇯🇵 vs 香港🇭🇰
2019-12-18 - HKT15:15 - 香港🇭🇰 vs 中國🇨🇳

推

光復香港

香港外流球員討論區(20)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

香港獨立

可唔可以唱呢首香港之歌
好過榮光歸香港

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

支持金sir

大家重點講返香港波呀，唔該晒

美國同沙地狗好fd
你撐沙地狗啦

btw 有冇live post

係 唔好講日狗聯蝗國球

ok

你開埋啦

重post
查查係上腳盤扭型前鋒
azmoun係走位入楔型射手（不過成日miss chance）
要守就重點守住查查先

安沙利法可能後備入黎
印象中係全能射手
小心佢頭鎚

消息指，事件曝光後，大埔高層過去幾日先後向在港球員發放尚餘的獎金，至於隨隊出戰世盃外的大埔球員，可在返港後收到餘額。上季效力大埔的梁冠聰今晨證實，已收齊上季的冠軍獎金。在大埔球員收到應得的獎金後，這次拖欠獎金事件亦告一段落。

支持麥柏倫
正名金判坤

希望查查有表現
個人期盼：將來會有伊朗球員黎港超落班
香港都有個別一啲小將有能力喺伊朗聯賽立足

爛區亞冠夢又双叒叕碎

(road to Qatar)9.5 2022世界盃亞洲區外圍賽 柬埔寨vs香港即時討論區

開ed

今季繼續努力啦南區

少爺仔好波 香港踢波已經無咩保障 仲要拖獎金 正仆街

LM睇港伊鍵戰大戰

少爺仔冇咩負擔 敢言

撩事鬥非的日狗

最可怕還是入場噓港隊球員著日狗波衫的日狗

件件之前好似話想簽伊朗中堅？

其實比較難
始終宗較問題
雖然南區列文應該都係回教徒

至於香港球員外流
希望去到東南亞啦
近近地 技術又好

叫咗專心吹香港波，個個都開始唔屌啦

呀你仲係要繼續聊鳩人話人聊事鬥非，好心啦前面講到自己好愛香港足球就收聲唔好屌人，專心吹香港波啦

因為有人挑釁啵

伊朗球迷就如愛好和平ge伊朗人
唔會亂挑釁人ge
大家收聲就收聲

星期日有黃大仙對南華

警察葉頌朗係咪已經正式加盟南華？ 著幾多號波衫？

港甲有個咁有分量的球員加盟👍，無理由唔幫佢大事宣傳，等多啲人可以現場為佢打氣❤️

89

話時話點解甲組今年又踢返九龍灣公園日場
雖然上季都有少數夜場係個度踢

希望有緣抽中去睇呢場

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

走啦屌你老母，現實見到你敢閪屌咩

伊朗到咗香港

但撐還撐
都唔代表一定要紅衫入場
香港依加變成咁
仲要我著紅衫睇90分鐘波
但內容又要係為香港打氣
咁洗撚吹大雞咩 不嬲都做緊啦
如果要make noise同表明我地原意
根本就應該黑衫 最好black block入去

有手足受傷 被捕 輕生
之後叫我著紅衫睇波為港隊打氣
真心做唔出 港隊踢成點我真係wfc

正正就係因為我地不嬲都著紅衫入場
今次先更加應該著黑
外國佬見到你地香港社會咁
仲照常紅衫入場打氣 同無事發生無分別
有咩感受 根本應該入去叫90分鐘

港隊又變condom

就屌鳩日狗
殺香港人唔道歉都捧

出黎發夢掉完野仲有咩唔敢

有冇人預測下今晚正選陣

輝
傑 羅素 ____ 丹尼
黃洋 樂仔 菊
_____ 辛祖 alex

法叔退隊 中堅用邊個？
右邊冇左小明 師 仲冇埋嘉耀 又會用邊個？

燁 子彈

俾鄭兆鈞試下強仔後備

爛區之恥

有強咩？

補選

但場上ge11人都需要我地支持
其實係外國
國家隊=身份認同
足球=生死
外國人唔會覺得我地睇波個心態係仲有心情娛樂
佢地依然會覺得我地好愛自己地方
為自己地方而自豪

至於紅色黑色
其實紅色太鮮豔呢d都係垃圾大中華文化野
外國人邊會理
當然著咩衫就自便
唔好著其他國家波衫就得

算啦唔好再同佢地嘈
我專心等下佢地住邊間酒店先
雖然連佢地落機未都未知

中堅細佬啦

其實9月10 大球場無賣高層位既飛
預售唔清多d飛
根本就唔會開高層

各自修行
有緣碰面

鈞仔後備硬啦，麥拍撚記者會講到咁

燁+細佬

燁夠唔夠班打正選
btw少爺仔最佳位置係咩位？

【#多謝Shell】- 手持波飛有油入

Shell與香港足總聯手支持香港隊出戰2022年卡塔爾世界盃，一齊為港隊加油打氣！是次於香港主場的賽地外圍，球迷可憑是次「2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第二圈：9月10日場次—香港主場對戰伊朗」門票票尾到香港全線Shell 油站內的便利店，換取總值HK$480的汽油及便利店優惠券，感受澎湃動力。

注意事項：
1. 『憑票尾兌換Shell 為「 為港隊加油」優惠券』活動有效期由即日至2019年10月31日。
2. 只限「2022卡塔爾世界盃暨2023中國亞洲盃聯合外圍賽第二圈：9月10日場次—香港主場對戰伊朗」門票。
3. 每張門票票尾只供一次性使用，並將於換領優惠券時收回。

Box to Box?

關島班波既水平係咪已經正式倒退返去當年比陳七關島屠夫一場入七球果個年代？主場輸比馬爾代夫

輝
傑 細佬 羅素 丹尼
少爺 樂 大哥
Alex 妹 子彈

今場要搶攻 菊會唔會好過少爺？

咪撚理佢同核dee啦

抵？

夠我架車入大半缸油囉

留名某會員上黎放票尾

馬代唔差喎
同我地都64波

學生飛有無
拎嚟喺便利店買野都好

垃垃有5個龍

之前又話得一個
超高效引援
垃垃又贏

暫時唔會原諒水彈 當年踢大專盃 唔踢港隊

中間會唔會唔夠人做波

洗極都洗唔完嘅四百萬

賣我國筆錢用完未？

HONG KONG
1 GK YAPP HUNG FAI
2 DF TSUI WANG KIT
3 DF DANIEL CANCELA RODRIGUEZ
5 DF HELIO JOSE DE SOUZA GONCALVES
6 MF HUANG YANG
9 FW ALESSANDRO FERREIRA LEONARDO
10 MF JU YINGZHI
14 FW JAMES STEPHEN GEE HA
16 MF TAN CHUN LOK
17 DF LAW TSZ CHUN
23 DF RUSSELL, ANDREW JAMES

CAMBODIA
3 MF SATH ROSIB
4 DF SARET KRYA
5 DF SOEUY VISAL
8 MF ORN CHANPOLIN
10 MF KOUCH SOKUMPHEAK
11 MF HOY PHALLIN
12 MF SOS SUHANA
13 DF OUK SOVANN
14 FW KEO SOKPHENG
19 DF CHHENG MENG
22 GK KEO SOKSELA

咁樣都打五後衞

葉鴻輝
羅梓駿 徐宏傑 羅素 艾里奧 丹尼
陳俊樂 鞠盈智 黃洋
夏志明 艾力士

helio 羅素 dani
傑仔 羅梓
黃洋 樂
菊
神祖 彈

朱sir呀嘛

見到IG睇到查查原來都幾親民會同fans影相同簽名 希望聽日見到佢

樂仔 菊 大哥 子彈
禾射了

出艾里奧真係on9

打伊朗6後衛了

出佢都唔出細佬，佢老味

邊度有得睇 無now

Now e $18/場

柬埔寨

9月10係咪黑衫?

3中堅

到左

大哥呀

你邊度睇到
我睇ig未有消息

lm

史上醉攻

勁過阿狗五餅二魚

足球x世界個fbpage

緊張 世界最差勁領隊第二場
贏唔到就

唔好同我講作客就無氣氛
聽返首踢出我天地自high吓先

泊大巴

一齊唱#香港勁揪

可能羅素打中鋒呢

牙柏有冇親自試車?

足總買左版權未

着黑衫港隊打氣tee嗎

有冇LINK?

同意

人地鳩嗡姐
莫耶斯都足球天才啦
我信麥sir

link?

入左now e 搵唔到係邊買pass

去立即試用，選購果度，之後有得揀！
好彩之前避免屋企兩老睇得太多cctvb的新聞，特登買左now e 盒子！

PUSH

對柬埔寨踢5後衛

要等730先有野睇？

應該開波前15分鐘有嘢睇

呢段我copy上一個po手足打出嚟
我自己入個app睇好似未見到立即試用

真係朱蛇話事

用browser 開先見到

屌你作客同組最弱對手打5後衛 芬蘭佬食撚屎

羅梓換咗做鐘偉強

咁好好多

車仔都係咁贏英超 你怕咩

應該今場試陣鬥伊朗用 同埋佢實係想和多過輸 因為再輸實比人剷 為左自己份工 佢唔會搏

打5個後衛 2個防中
驚到咁

芬蘭版廢Kim

廢還廢
kim sir真係幸運星黎
抽簽都抽得好過人
回家吧

Kim打熱血死守勁，其實對伊朗呢啲強隊kim式打法應該啱用啲

好似個個國家隊教練都唔鍾意細佬，係咪有d原因？

無開即場post?

求link

(road to Qatar)9.5 2022世界盃亞洲區外圍賽 柬埔寨vs香港即時討論區

(road to Qatar)9.5 2022世界盃亞洲區外圍賽 柬埔寨vs香港即時討論區

入邊有link

mytvsuper

駛鳩比錢睇咩

又話想入決賽周 最簡單嘅全民睇波都做唔到

叻喇叻喇

咩台

其實香港隊比賽有得睇好睇啦
廿幾年後香港隊都應該會消失

陳俊樂入波
1比0

畜力名叔

冇原因，唔識貨囉

蒙古贏緬甸

麥狗好撚廢

主場夠凍掛

係唔係貪平請佢

你聽日去邊搵佢

我都唔知
仲未清楚佢地住邊間酒店
有無保密成咁

我懷疑伊朗人無買數據卡上唔到網
一個二個球員最後更新動態都係十幾個鐘頭前
酒店Wi-Fi用唔到咩

麥拍撚OUT!

正式出局

麥sir真廢
教到冇晒d 大範圍轉向
我睇錯人
mixu out

手足們請有定心理準備。嚟緊兩年係香港足球嘅黑暗期，分分鐘連輸七場至八場。各位可能要等到風車sir正式上位先可以再見到港隊贏波

快d炒左麥拍撚 比朱蛇帶住先啦

你比柬埔寨踢得舒服過港超 下下都變沙維啦 屌對中堅咁撚慢

台灣你又唔贏
柬仔你又唔贏
唔洗問啦下場對伊朗
屌你老母麥柏倫仆街死未
請佢嘅垃圾腳腫仆街死未

或者下年朱sir換Jurgen Kwok呢
ffed

麥狗

即炒啦 等唔切

朱sir做啦屌

我day one就話麥柏倫冇料到！
麥鈎

一早話左港隊仲要陳7架啦

我都係 佢黎第一日我就已經話佢廢撚過麥卡倫

我敢講有猶戴都無用踢到咗閪樣

究竟腳腫入面邊個聰明人決定請麥柏倫

芬蘭佬

芬蘭佬帶領港隊進入黑暗期
但係我願意等 繼續撐

搵澳門踢下friendly啦
幫芬蘭佬打開勝利門同振奮士氣

同意，港隊已經係最低谷
賽前我以為應該win硬 ，排名差好遠
換走辛祖開始覺得無機了，換走把握力最好果個
由gw帶入東亞杯，到依家跌到地底泥，中間最大責任肯定係腳腫

屌麥狗唔洗分先後
一日麥狗在任都要繼續屌

郭家明

郭家明力撐麥柏倫：「他執教經驗豐富，而且北歐人足球風格簡而精，對港足要短期內進步而言，他比其他歐洲名帥更加適合。」

邊個請麥狗返嚟 講完

足總係戰犯 芬蘭佬呢d垃圾都搵到

[quote]嬲還嬲，港隊就算既撚西都好910我都係照入場
910上加山入大球場呀[/quote

芬蘭佬係唔係同901 一脈相承

岩 宜家港隊真係睇一場少一場

香港依家保住小組第三都唔穩
今埸竟然和波
小組排第尾會無亞洲杯外圍賽踢

睇嚟惟一辦法就係日日引黑警喺伊朗酒店樓下放tg

你整死埋我

先進

足總一日唔冧 香港波一日都係會咁

然後向黑警不斷播有班警賊毅進仔

輸台仔
和高棉

安頓廢啲定麥柏倫廢啲

光復足總 時代革命

不斷進步

下場贏

唉唔鳩理啦
0030 巴林對伊拉克
睇埋咩賽果再算

再等班黑警拉撚晒伊朗隊去新屋嶺

屌你老母 未試過對港足前景咁撚灰

有機會最尾

新加坡都和也門

唔好放棄

明明有個好教練白咖哩

安頓

香港完全無form,同gw時期差好遠
開場排五後衛效果好差

台灣1:2約旦 賽果比預期好，始終正選得火槍兵一個歸化球員，而且約旦入第一球有好大越位嫌疑

出新仔 笑

At least都要搞到班伊朗佬訓唔到覺先啦

麥拍撚教波教到兄弟爬山 各自努力 屌你老母 踢波係要有大台

如果係咁 有啲擔心香港隊去伊朗作客嘅安全

越南就黎和到泰仔

佢地無辜

港隊強勢殺入下屆世盃外第一圈

睇到想喊

其實應該會贏到
越南依家算勁過泰國啲啲
不過和到既話主場應該都無走雞

冇意思
輸十球同輸八球既分別

強勢殺入2026年北美世界盃！

12月係港隊最後一次決賽周

輸少當贏

痴線啦外國呢啲真係基本嘢

初頭仲奢望麥柏撚同豬sir會負負得正
前線辛祖速度慢, 但無可能換走唯一有把握力嘅前鋒
強仔子彈體能差後備上陣先有用
菊速率去番東方嗰時咁慢
一對中堅轉身奇慢, 意識差
dani同黃洋廉頗老矣
傑仔又傷出
三個換人名額邊夠用

香港隊搞乜

但會拉撚埋我呀嘛 我想要簽名咋

要佢逼走教練

建議完場全部人大叫芬蘭佬out
表達下球迷訴求
相信打伊朗應該玩完

笑左, 再笑埋右

現在要了

抵啦

快撚d

食屎
你地要圍星期六先
無撚搞我

咁要加埋李志豪

你咁撚煩個個都想拉撚咗你啦屌喺港足po講迷敵隊球員

大佬呀你如果俾隊波攞經驗keep住進步嘅話，輸哂8場有咩所謂？但你而家退哂步吖嘛，亳無方向亂到仆街，根本亂鳩黎
我郭快d擔正啦

抵，bye9bye

屌GW真係教得算最好

驚嚇

好心樂仔 羅素個d落翻去踢中甲

聯賽都冇得踢冇得操fit個態 一踢港隊現哂形

郭蛇有牌後即炒plz

屌我真係寧願睇朱蛇

港隊球迷crowdfund炒鳩佢得唔得睇到好撚躁 明明大半年前仲喺台灣睇港隊入東亞盃

樂仔去咗中超快咗好多

香港獨立 定 香港隊 世杯外 出線 易d

Pro license咪撚肥呀

明明大半年前見到香港隊有改變點知而家仲衰過之前

本身第三都炆水
邊夠巴林打
而家關鍵係主場打柬埔寨個場

贏到伊朗話之佢之後全部踢閪波都唔反

踢預備組都已經快咗好多
呢個咪就係點解WW係都要上去lor

豬蛇話晒cv有亞冠首勝

得失球可能高棉會好d

慳啲啦你

K狗唔係咁諗

贏到幫佢含都得

中堅位真係等sean打救
羅素唔fit
helio上年傷完加chur盡亞冠跌晒watt
法叔fit但又唔肯踢

有冇牌都炒啦屌
哂鳩哂啲錢

GW時期嘅牙強去咗邊呀
洗唔洗拋西瓜搵佢返嚟

應該係要打附加賽
唔會直接冇份

萬眾期待Jurgen Kwok呀嘛

野狗系幾時再發功呀？

問K狗

攬炒
越南而家應該可以同泰國55波

你話攻唔入和波都算，而家仲要係人地仲入肉過你

當年係高登港足po迷日狗隊個d 係咪要直送新屋嶺

會唔會有渠道知道咩酒店

營多都同大馬攬緊

要挑釁出去開post啦
同港足無關ge留言

係 我睇錯
kim back

我只係維護kim
同通輯犯冇任何關係

出去開狙擊post
你ge留言同港足無關

GW係江蘇玩完未?

我一早話撚左

冇睇場波踢成點

伊朗個場係咪準備出7後衛陣

屎咁

懷念Kim蛇

走場當輸3:0好啲

joke總是但搵個本地教練得唔得

懷念黎祥

對柬國出咁多防守球員托咩
Kim死守都用433啦

懷念kim蛇喺場邊發火

呢條麥xx呃飯食

支持郭蛇考完個牌立即上馬

唔洗輸真係要好慶幸，後防係咁自爆

功勳主帥

青訓翹楚
不過冇得搵返佢教了

大哥真係老了

佢同丹尼真係焗踢

請個擺明唔會長做ge都係郭daddy架姐
希望亞洲盃外圍賽佢會上任啦
重點係亞盃外

如果世盃外包尾 要踢play-off

其實442係咪好少球隊用？
馬體個442其實係460

馬拉贏埋

其實而家出方柏倫分分鐘都差唔多

大馬絕殺印尼

牙輝
傑仔 細佬 羅素 牙凱
大鳩
子彈 黃威 樂仔 均仔
Alex

試下咁出啦

唔係講笑or反諷，真心出馮慶燁會仲好

其實足總點會揀個芬蘭佬架。。。。佢cv咁差
甘巴爾見過兩次工都唔請
屌你老母痴撚線足總，係咪想搞死香港足球先安樂

印度1-0

蒙古贏緬甸wow左未

十月對香港

羅素真心廢，中超因為佢係鬼先簽佢

PK了

辛祖報牛

點解去咗中超之後仲廢咗

係
playoff個d球隊都有可能係柬蒲寨呢種級數

冇勁過

去做雪條你想點

好似今日暫時最大冷門係呢場

個教練好似幫到佢地好多
唔知仲係咪同東亞外同一人
東亞外已經睇到進步
雖然場波都係緬甸禁住黎打

其實足總主席講明係比郭sir做
大家放心
我希望佢做得長。佢啲戰術知識好撚勁。上季元朗都可以成功踢高位壓逼，龍門做進攻第一點

Alex連註冊都取消埋 可唔可以借返傑志呀

當初stay返喺中甲仲好過依家咁

佢生涯高峰得作客卡塔爾果場

有得出個場派左大膠失波

冇錢，而且本人想繼續喺上面踢

阿歷斯岩岩控個波都彈到九米遠
點出佢呀

helio 自從上兩年大傷完
真係好似冇咩踢過好波

下場出羅素同艾里臭等輸10球
芬蘭佬教到班人跑都唔跑

一撚定啦

最慘係佢出黎威脅仲大過妹祖

水彈都係咁姐

明明踢禾埔仲好地地

我答嘅係傑志冇錢借佢，同埋艾力士本人傾向繼續外流喎

Anyway 佢基本功差大家都知。如果頭先係打雙箭頭，效果會差好遠。

啲無球走位差到

港超對手咩水準。師兄咪玩

水彈踢邊路差到

下場出梁細佬同黃洋打中堅仲好

羅素對西亞有加乘

條撚樣肯退休未？見一次嬲一次

我好希望下年。或今年年尾
香港球迷可以 以“ka lok ball”為榮

其實佢冇想像中咁勁

佢十二月考到未呀？

Mixu PaateLAiNen

咁認真做咩姐屌你

屌牙Sean有得用未

競技狀態會好啲，但你叫佢守高Q大棍就得，但對住啲地波滲透打速度佢就死梗，佢係馬拉失敗多多少少都關事

根本羅素就吹大咗

佢踢港隊唔係唔得，要揾個有啲速度嘅做包位

訪問話佢預計12月先有特區護照

寧願用球霸都唔用helio啦，麥撚都係迷信鬼佬

十一月都出咗局lu

Sean 細佬 羅素
依個組合三中堅打西亞佬應該得

U arm

真，呢一刻嘅唉你臭仲衰過牙凱

等得喪入籍都出咗局喇

幾日後 對白禮貌果個右翼鋒查巴漢殊
丹尼點頂呀？

香港隊周四（5日）晚出戰「2022世盃亞洲區外圍賽第二圈」首場C組分組賽賽事，作客只能與柬埔寨打成1比1平手。為港隊先開紀錄的陳俊樂，賽後坦承球隊整體表現未如理想︰「其實一開始都諗住咁快打開紀錄場波會好踢啲，但係之後把握唔到機會拉開比數，感覺畀人主導番，反映呢場波我哋踢得唔係咁好，可能頭20分鐘做到要求，好多逼搶又做到進攻，但係之後一路去到尾段都唔係踢得咁好。」

對於港隊下場分組賽，將於下周二（10日）晚在香港大球場迎戰實力比柬埔寨更強的伊朗，「樂仔」則期望球隊能夠踢出應有水準︰「希望盡快恢復，我覺得我哋要打出自己嘅水準，上次對中華台北同今次對柬埔寨都踢得唔好，比平時水準差，我哋一定要踢番好啲，尤其下場對手更加強，好彩嘅係我哋喺主場，希望喺球迷嘅打氣下，加上主場優勢，可以踢場好波畀大家睇。」

港隊賽和柬埔寨的三點觀察 | 運動公社

一、新帥還未能證明自己
兩個多月前，港隊友賽在旺角場不敵中華台北，新帥麥柏倫備受批評。今仗作客柬埔寨港隊搶得的一分可算是「執返來」。麥柏倫的排陣難免亦再令人質疑。其中後防線四人起用了丹尼、艾里奧和羅素三洋將。三人身材遠勝主隊球員。但柬埔寨球員的其中一個長處正是靈活。這樣的防線，速度不高轉身又不快，柬埔寨能屢創良機並不意外。同樣令港隊球迷氣餒的是我們看不清楚港隊在進攻時有甚麼清晰的計劃可言。例如夏志明以速度見稱今仗正選上陣，但港隊卻不似有辦法令夏志明能發揮這方面的優勢。港隊先開紀錄一球主要靠對手犯錯而來，而其他的零星機會則是死球攻勢為主。

二、主隊部署得當
如果港隊進攻的套路不大清晰，主隊就清淅得多，而且非常有效。上半場前半主隊堅持短傳成效不彰，後來則變成長短兼備，並刻意針對港隊中堅身後的空間進犯。追平一球正是靠長傳令主隊能在港隊半場發動攻勢；再兩三下短傳製造到中路放直線機會，最後由走位到港隊中堅身後的球員接應射入。這個入球絕非僥倖。下半場柬埔寨亦能以類似方式創造出幾次極具威脅的攻勢，如果對方前鋒再冷靜一點，或者有一名身體質素更好的中鋒助陣，港隊實在難以保住一分。

三、柬埔寨球員意識勝港腳？
整場賽事最令人意外的是柬埔寨球員的個人能力和意識。五五波的對抗，他們毫不輸蝕。但最令人留下印象的是他們傳球的信心和無球走動的意識。那些短傳後積極走位接應，由中後場後上到禁區前沿甚至禁區內支援讓隊友又更多傳球選擇的意識，都是亮點。坦白說這些在半支為歸化兵的港隊和港超都是相當罕見。如果要證明香港球員的水平不是已落後於柬埔寨，港隊在兩個月後主場迎戰對手時，實在需要一場具說服力的勝仗。當然，眼前更重要的任務，是如何在星期二抗衡實力超班的伊朗。

可能就係呢場波芬蘭佬成就一位伊朗神鋒誕生
就係呢場波一下子打返起晒佢信心
返英超踢到曉飛 之後變到son咁勁

其實本田都未有牌
搵個阿根廷主帥做代言

點解香港唔可以學人地咁做？搵ka lok ball做本田個角色

白蛇走咗 黎件咁既麥柏倫
本身白蛇好好地，隊波士氣好，入埋東亞杯，世杯外呢組亦唔算完全無機會
點知白蛇比人逼走
一切一切 羅系就是港足千古罪人

當年就羅系港隊逼走摩力克
羅系食撚屎

可以，但佢考緊牌

除左芬蘭佬
球員都有責任
羅梓//丹尼表現平庸
羅素，helio狀態差反應慢
子彈腳軟

開季未操fit?

但KB點都好過麥蛇

羅梓都冇出

非常同意
輸比無職業聯賽嘅台灣之後
再輸比排名170嘅柬埔寨
每況愈下

係咪穩勝嘅得澳門果d

羅系唔搞咁多野 白蛇好過ｋｂ啦 起碼貼地啲
ＫＢ成撚日人在香港 心在英國

打錯，鐘偉強先啱，表現唔好

麥柏倫指，香港隊是在重整階段：「香港隊正是建立新風格的初步，這只是我帶隊第2場比賽，一切都需要時間。沒有一場比賽是容易，包括對柬埔寨。但我們在每一場都學習，然後帶著經驗去下一場比賽。」

而家既我踢唔返左閘啦

在金判坤、加利韋特相繼離去之後，麥柏倫帶隊踢了兩場，整體表現不太理想。無疑要一個教練帶隊僅得幾課就要踢出戰術是強人所難，麥柏倫一度要求足總今季提早「開咧」以擠出時間提早備戰，無奈這位外教在港「無人無物」，要求石沉大海。但是，相比起上任加利韋特接手後激活了球隊進攻，包括去年10月首次帶隊對二線兵出擊的泰國大舉狂攻，選了入籍老兵基奧雲尼仍然有貨交，全場錄得20次埋門輸0：1，表現卻受到球迷稱許，相比之下，麥柏倫的開頭兩場比賽無疑是令人有點失望。

未能在客場搶分，麥柏倫在柬埔寨的賽後訪問時稱讚對手快速又有天份，但香港隊今場的鬥志及組織都已經不錯，第一個入球也是很漂亮。麥柏倫解釋說：「我們是想來拿3分，但肯定是困難，柬埔寨的足球進步了不少。這場比賽，兩隊其實都有機會再增添紀錄。主隊有部署及踢法，每個人都知道自己的位置及功能，這是需要時間建立起來。」

麥柏倫指，香港隊是在重整階段：「香港隊正是建立新風格的初步，這只是我帶隊第2場比賽，一切都需要時間。沒有一場比賽是容易，包括對柬埔寨。但我們在每一場都學習，然後帶著經驗去下一場比賽。」

威爾斯重建都唔會輸畀法羅群島啦

我完全睇唔出咩風格囉好冇

乜撚野新風格?
混亂風格呀

對425咪左過

白蛇>Kwok>>>>金>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>麥

出少場艾里奧拍羅素都好呀
屌佢又出

南韓連歐洲四線球隊都贏唔到

涼紙山食撚屎

其實佢爆左料未

適當時候會爆 （６８９ ｔｏｎｅ）

重整你就咪撚揀helio+羅拔圖啦 我用劉學銘+李毅凱唔好？

屌佢老母臭系 唔講以為成半隊港隊係佢接手之前退左休
正宗呃飯食 走啦仆街

但係又贏哥倫比亞

00:30 🇧🇭vs🇮🇶

麥蛇既失敗風格

頹風

印度可惜了

冇撚有錯

驚碌撚，都係輸，主場搏下懵好過

岩

公道講
呢組ge機會應該係咁多組最細
伊拉克都好強

巴勒斯坦贏左烏豬

屌你老母
對柬埔寨都學習，人地未撚有牌都勁過你呀屌

古柏搞咩

帶埃及入世界盃以為反底
點知係世界盃踢到成劈屎

亞洲盃帶烏豬悶和澳洲輸十二碼都情有可原
今場輸比Palestine真係回撚左塘
堂堂兩屆歐聯亞軍教練

乜撚新風格呀
屌你冇form鳩踢就係新風格？

其實柬蒲寨幾年前對香港都係呢種控傳踢法
不過睇得出用波比之前更有自信

真心
人地打落都有板有眼，睇得出有風格
起碼人地有個方向先

仆街
從來未試過睇完港隊咁撚嬲

喂聽日點呀K先生 完全無消息
咁唔friendly既咩Iran player

越：嗱，我哋就亞洲八強

另一大洲另一方式繼續貢獻阿拉伯足球

麥蛇舉起一字手勢表示我哋淨係會中一次龍

有冇人知啊

你都想搵？

係

知唔知伊朗幾時連波有咩活動
咁早嚟到

我就真係想對佢舉一字手勢啦
不過係中間個隻

咁搞法聽日都唔知出唔出去好
出去都唔知去邊啦
果頭咁多酒店

如果有公開操練希望早啲公佈啦

公開就唔會啦想知下佢幾時練波

Free style 即係鳩踢

柬17號得16歲...撚狗咁撚港隊防線

可能去將軍澳運動場練

問過我地陳晉一未？

以前閒閒地都炒柬浦寨7-8球，依家廢到1:1

其實佢地個個都瘦得好緊要
如果戰術唔係咁保守
一早chur到佢地好難捱
間唔中見到港隊有撞到佢地飛起
不過整體無咁做
罪人麥

人地對面唔撚係高同大隻
但高波一d優勢都冇

見辛早前面唔夠人食位咋

隔離巴林打伊拉克就開波

屌你頭廿-30分鐘踢到好似強隊對凱景咁應該晨早炒左兩三粒 到時先慢慢開始歎慢板都未遲

買左iran個fd iraq

當年羅生大力搞南華，入到亞協四強，帶起左足球既熱潮
仲有2009年既東亞運大力支持，最終拎埋冠軍，然後先令政府再關注返香港足球，整個鳳凰計劃出黎
羅系或多或少都對香港有貢獻過

香港joke 球，

去通利買有無套票?

伊拉克5人足球

卡塔爾打出亞洲盃冠軍霸氣

巴林1-0

對阿富汗

屌啦星11個打5個好難唔輸

巴林逞強

12分鐘3-0

屌阿富汗係打兩輪外圍賽入黎？

香港病咗
港足都撚埋

兩回合*

亞洲區啲主今輪勁到啪啪聲

香港病咗

港足都病撚埋

都唔知係咪足總啲陰謀黎
打個比喻
修咸頓對隊英乙波但排五後衛養老足球比人慢慢踢
戇鳩鳩

No, 直入，佢哋世界排名低香港8位only

呢屆港隊凝聚力明顯無以前咁強
唔知係教練問題定咩

老實講 真係應該要選基奧雲尼。。。前線真係得佢係似樣啲

要個射手，冇個射得，全部搶點，Gio至少有推橫抽呢招，唔入都可以搏下大霧

唔係

教練走馬看花咁換，
芬佬上份工完全唔合格（帶拉脫維亞打歐國聯最低組，4和2負，安道爾都贏唔到），似純為開飯來港……

港隊既翼鋒真係無個入流 cutin又無 傳中又無 (真心數唔到邊個高汁) 好心就向啲外援偷下師 前鋒可以搏大霧得返角球同遠射執雞

巴林半場贏緊伊拉克一球

點解巴林可以咁勁，人口同國土面積都細個香港

終於追平

伊朗包艇

唔怪得要潛水潛到住邊間酒店都唔比人知
睇黎呢啲鐵幕國家都係唔太清楚乜野係公眾知情權
比著其他國家或球會黎一個城市比賽早就大方直接或間接透露 而唔係要fans估估下

910場波勿啪撚是咪諗住排910？

陳7都好吖，一定屌打呢班中前場(唔計體能)

根本係

仲痴線過北泡

有時港隊球員連得位都輸畀佢哋

唉想放棄了

亞盃外 風車sir
傑仔 細佬 Sean 安永佳
樂 晉銘
蘇沙(鈞)ww 費7(鐘偉強)
唔知

簡簡單單踢個4231
人又後生又top fit
希望入到亞洲盃啦...
今次就收皮架啦

我屌你老母好撚煩啊k狗

人地伊朗人黎

呢度連登定高登，完左po咪算啦，你覺得自己幾岩都沒用理你嫁啦

記唔記得次次當所有人對香港隊沒希望
佢就會俾到驚喜

但今場對伊朗應該沒驚喜
456ready

腰幾多球呀？出聲啦！

做咩o者， 巴林都係和伊拉克。 只要主場贏返伊朗就升返榜首啦。

師兄晨早流流打飛機傷身啊

其實kim之前不嬲都係咁
一失波就唔會有期望可以反勝

金判坤是無辜的

伊朗人中文咁勁

乜拍輪 OUT!

未買飛...係咪坐唔到打氣區...

胃酸倒流可恥

15死士始作俑者可恥

我地上場出一仔俾人撚

再次證明水彈真係好廢
點解唔出哂alex同妹祖黑雙剎話事話

唔夠90分鐘體能既真係唔好再放正選
下下要預換走你, 咁樣調動就好難

踢左25分鐘就冇氣咁既樣

【世界盃外圍賽】夏志明嘆未出任最合適位置 港隊戰術「兩不像」

前港足前鋒麥基退役後，港足主教練麥柏倫於昨日（5日）以「子彈」夏志明取代其「快馬」位置，賽果顯示安排未能盡收效果。「子彈」坦言右翼非他最習慣的位置，而港隊眾將今場亦疲於奔命，究竟是球員狀態不足，或是戰術上出現問題？

香港01記者袁志浩 柬埔寨金邊直擊

事隔近兩年，冠忠南區前鋒夏志明挾上季港超聯土炮神射手之名重返港隊，他昨日終再度披起港足戰衣，並正選上陣90分鐘，惟結果不似預期。「和波感覺猶如輸波，柬埔寨用球能力很強，可能只有場上球員，才能感受到他們是如何消耗我們的體能。」

「速度型前鋒」轉任右翼 防守消耗體能難進攻

港足這次作客僅搶得一分，柬埔寨球員不俗的發揮當然是原因之一，惟有部份球迷亦批評港隊主教練麥柏倫排陣不當。面對如此靈活且快速的柬軍鋒線，起用艾里奧及羅素兩名轉身較慢的中堅；左翼原先派出攻力較弱的羅梓駿，但因「羅梓」不適才轉用突破力較強的鍾偉強；而在球會擔任正前鋒的「子彈」，這役卻成為右翼，港隊在進攻上甚無板斧。

前東方龍獅前鋒麥基在7月宣布退役，港足當前正欠缺一名「小明」級的「快馬」。麥柏倫今場以「子彈」代替前者，惟「子彈」賽後透露，自己屬於曼城球員阿古路及英格蘭射手占美華迪般的「速度型正前鋒」，翼鋒並非最佳位置。「我最大優點是偷中堅的身後位走，很少要落底傳中。雖然我過往曾擔位右翼，但這場在防守上消耗太多體力，引致進攻時未必能搶到最有利位置。」

賽事進行至比賽尾段，可見港隊部分球員抽筋，而柬埔寨球員卻依然能快速組織與突破，即使港將搶到皮球，很快便遭對方包抄重奪控球權。「子彈」指球員相當辛苦，「教練要求我返回自己禁區防守，然後反擊又要跑上前，就如連續跑多個100米衝刺，相信即使是體能較佳的球員都未能應付。」

夏志明：宜踢得更直接

另一方面，雖然港隊這仗在傷兵問題下被迫盡用三個換人名額，未能作出戰術性調動。不過港隊踢法非「控球用腳」，亦非「防守反擊」，予人「兩頭唔到岸」的感覺，完全被柬埔寨傳控組織的打法比下去。「子彈」認為港隊今場傳送應更直接，他寄望港隊下周二回到主場迎戰亞洲「一哥」伊朗，戰術可變得明確，「麥柏倫是個聰明人，相信他懂得如何應付。希望屆時有個打防反的概念，讓高速的球員於前線衝，我認為這是唯一的踢法。」

他又表示，若港隊今年11月於主場再遇柬埔寨，有信心可拿下勝仗，「今次這個比賽場地較南區平時練習的香港仔仿真草硬，跟很薄的地毯沒分別，現在雙腳痛到不得了。在香港大球場便沒有場地因素影響，加上季中狀態會更佳，相信優勢會變得更大。」

金邊奧林匹克球場草地質素欠佳，夏志明笑言：「若大家想買一張不太軟的地毯，可到柬埔寨『睇辦』。」（袁志浩攝）

子彈on9? 對記者講黎把撚
要屌咪對住拍撚屌

Aguero

「子彈」賽後透露，自己屬於曼城球員阿古路及英格蘭射手占美華迪般的「速度型正前鋒」，翼鋒並非最佳位置

根本是但搵個港超教練上都好過芬蘭佬
都唔知有咩好討論

搵流浪啲教練黎教
分分鐘啲進攻仲好睇

is this a joke?

一早都話，上個po d人仲負評我

要Hiumingball 算啦

其實中前場咁多技術型真心可以試hiuming ball

你自己都負評自己喎

曉明

夏志明：阿古路踢法似我

揾rick算la,
泊大巴經驗豐富，打西亞佬啱哂
仲可以慳返d錢
芬蘭佬高薪低能

還我ig

禾師

玩完

ricky
五後衛泊大巴

帥
係咪仲有迪高

推牛丸

徐德帥到時三十四歲啦
三十分鐘都唔知踢唔踢到

夏古路

芬蘭國家隊勁到自從麥撚走左之後穩步上揚

應該都係因為示威嘅關係所以佢哋想將個行程保密

佢上隊教拉脫喎
應該佢自己國內啲人都知呢條肥佬係毒瘤所以對佢避之則吉

想死了

肥彭、沈國輝→公民

我祝佢身體健康.jpg

永義繼續有釗域亞歷山大+迪天奴，而尹東憲都去咗永義

Dllm james咁多野講

晒咗

James同Sandro踼雙箭啦
Alex咪格硬用，北上後廢到嘔

琴晚換入之後做到野wor

明明琴晚屈身型肯定夠做，但係揀人，陣，出咩人都9到無倫中堅擺兩個冇態冇速得身型嘅，中場就2個人做3個人嘅野都唔換走菊，子彈完全垃圾，連唐文都過到人，佢就連爆都爆唔開，阿強就鬧都廢事，之後廢柴芬蘭佬仲夠膽死遲過對面換人，仲要位換位換走妹祖

正選出James，辛祖，gio ,Alex
打442四鬼拍門la，下次主場柬埔寨必須win先可以保住小組第三

下場後防打伊朗建議三中堅細佬 羅素 傑仔，
前場用Alex 辛祖

以依家表現，港隊打西亞佬可能仲衰過台灣，
巴林分分鐘都可以輕鬆win港隊

講中

好過你呢d崇日大中華

與港足無關 請出去開集中post

搵老師你

講緊 2019-11-19 香港 vs 柬埔寨 依場，簡直生死戰，win到先可以保住小組第三，直入亞洲杯外圍賽

十二月前贏唔到一場就自己辭職啦

第4下話

港澳埠際賽

金sir

補充返:係世盃外

換走辛祖簡直弱智
應該換走子彈，零作用

拉脫維亞炒左佢都唔撚掂

換走佢自己啦屌

唉今日都唔知點好

係鬼朋友

係，小組第四

Btw 其實巴林同伊拉克邊隊勁d?
感覺巴林勁左好多 尋日果場打和

今年最sad其中一樣新聞
身水身汗走去珠閪撐馬交
好好彩贏左
點知第2回合棄權

伊拉克啦
伊拉克可以同一線打下
巴林應該格食格only

有分別咩？我地對台灣柬埔寨都贏唔到？
仲要唔係冇運個隻
係七三波 人地七我地三

柬埔寨主場偷巴林雞攞一分機會仲大過我地 起碼人地知自己做緊咩先

琴日幾球都差啲輸

好彩對面無果個咩cv11

尋晚印尼對馬來西亞，有馬來西亞球迷被攻擊，受傷送院，有印尼球迷向馬來西亞球迷掟煙霧彈，令比賽暫停。 相信印尼會遭受到國際足協制裁， 或者有機會會影響到之後U隊比賽， 香港同佢哋一組。

對面唔記得帶波boot
射到離行離列

係輸左波先發生定點

mk聰做足腫主席
我做港隊教練
咁就有得嗌下出線

駁唔到

有無人留意到輝出死球遠左準左 換左龍門教練差咁遠？

我已經聯絡左伊朗足總

去通利買晒4場會唔會有套票優惠？

港隊戰柬埔寨僅取平局 表現既不完美亦不可接受|一點愚見|守拙 精選

香港隊在世界盃外圍賽第二圈分組賽作客柬埔寨未竟全功，只能以1:1逼和對手。有足球專頁引用「不完美，但可接受」的字句形容這場比賽，但是本人實在不敢苟同。我認為這場比賽香港隊的表現如題一樣，「不完美亦不可接受」！

我個人認為香港隊今仗取態與上仗友賽中華台北一樣，取態實在太保守，中場與後防縮得太後。對方只是實力跟香港隊差距不大的球隊，不是中國、南韓等級數的球隊，香港隊真的有必要這麼保守嗎？縮到很後，但又沒有甚麼壓迫，如同主動放棄比賽控制權。香港隊中後場墮得頗深的情況下，今仗柬埔寨基本上主導比賽，令香港隊防線長期受壓。以香港隊球員個人能力，根本有足夠實力將中後防壓前去主導比賽，決定縮後防線令球隊陷入險境，本人實在不明所以。

今仗香港隊使用先穩守再反擊的取態，然而在穩守一環的表現也令人非常失望，這是與後防人選有關。艾里奧、羅素兩人早已不復當年勇，艾里奧更在港超屢次出洋相，可是教練麥迪倫仍然派遣其上陣，今仗所失的一球更是艾里奧和羅素誤會所做成的。除此之外，兩人多次也未能跟實對手，不斷被對手輕易扭過，也有不少攔截失敗，導致險象環生。香港在中堅位置後起之秀有不少，例如梁諾恆、馮慶燁和劉學銘等，是否是時候考慮起用他們呢？

後防有問題之餘，中場也有活力不足的問題。中場黃洋和陳俊樂比賽大部份時間都在防線前作保護工作，除了陳俊樂的入球那次外，兩人都甚少上前助攻。鞠盈智活動範圍亦不大，也沒有什麼作為，只有數次開罰球有一定威脅。在中場走動不多情況下，柬埔寨稍加壓迫，整個中場也被柬埔寨一方壓散了，無法有效組織攻勢，令攻勢雜亂無章。其實後備席上有陳肇均這名活動範圍頗大，亦擅長後上殺入禁區入球。為何球隊一直在中場輸蝕，主帥作出的調動都未有換出陳肇均這名球員增加中場運轉力和活力？反之卻是連續在前鋒線作出兩個位換位的換人，本人對這般換人操作，完全是百思不得其解。

中後場問題重重，自然影響前場。今仗在前場的正選三叉戟夏志明、辛祖和鐘偉強受到了一定抨擊，指他們表現失色。事實上他們三位都鮮有機會觸球，而他們更很多時候在中場組織雜亂無章只能大腳亂放長傳上前，追得十分吃力。他們追的時候都用了很多氣力，自然成功觸球時難以發揮。他們碌碌無為，實在不宜過份怪責他們。

對柬埔寨交出如此失禮的表現，當然令人失望。球隊問題之多，亦不可能即時解決，數日後面對伊朗，大家也大概心裡有數比分將會是怎樣。說到這裡，無論如何我也希望大家繼續支持香港隊。

永義個班底好勁，除時贏到甲組，但肯定又唔會升

pm 查生啦

記住打伊朗文啊

我懷疑佢地無左網絡或者足總封口
根本無人更新動態
所以直接求足總機會可能仲大啲

我英波對照

點解唔升想睇永義踢港超

官生要用財技呃晒小股東D錢先會夠錢踢港超

黑警隊踢港超
永義宜家幾開心，得閒俾官家落下場。季初攞夠分季中尾就hea著送分。上季唔係咁送分除時同愉園有得爭

咁快就開始反

港超最敢言球員名單
子彈
少爺
大豪

官生又唔係大有錢佬

最緊要係有得畀老細落場

一百萬夠打港超啦港會試過

全中 咁都接受真係食開屎大

佢有冇得落場先

老細+榮譽領隊+暗黑教練+王牌球員

子彈你唔跑仲有乜嘢作用

坐低啦官永義

伊朗件波衫好難搵到地方買

咪撚再選啦

WFC

WTC

白禮頓都買唔撚到啦更何況伊朗
仲要伊朗比人制裁

港隊唔一定要你咖屌你
仲有無fd結婚呀 快撚啲去啦

又唔想入場時做關伊朗既事令抗爭失焦
酒店又唔知喺邊
想我地伊朗球迷點
好撚失望
想靜靜地去酒店都唔得
伊朗 可能你地足球水平好高
但國際層面你地只係一個製造恐慌既政權
我地肯黎搵你已經好好 唔好做啲不識抬舉既野

我屌你老母呀 最遲星期一要比我知你班撚樣住邊間酒店
屌你北韓425黎香港都無你地咁撚串

呢排block鳩咗屈Dee先
成鳩日講伊朗好鳩煩

買伊朗波衫=同伊朗做生意=香港俾美國制裁=攪炒成功

Iraq個伊瑪目宜家喺國內好大影響力
所以其實兩個係fd底

電腦出飛淨係得120段

G持

真係好鳩難頂wor
屌你老母追星出去開po講啦
開港足撚事咩

個啊姐會問你係咪買套票

去售票處買
要邊段有邊段
行就隨機出

上次睇台仔，售票處撚屌無得揀

愉園同永義
隨時係刻意放水

上屆世盃之前都買唔到
空手去俄羅斯

舊版就好似見過波衫鋪有

不過9月10唔好著對家波衫pls
唔係日狗咁鳩

屌你開個伊朗區分流下啦

仲要白衫

上年伊拉克先燒完伊朗使館

咪係
日撚日查查

2011亞盃外班日狗做得仲出面啦

開個港超baby分流區記真
canny kannas d j圖入晒去

其實我想快快手睇下港足資訉姐
點知係電話度碌咗幾分鐘都係啲九唔搭八唔關港足事嘅吹水

你知人地錯，做乜又跟住做

大把留言關事啵
唔通我又話黑警死全家d留言唔關港足事

所以我唔會入場撐對家

根據goal3大法
香港贏到伊朗=贏葡萄牙

以前puma出過暗花幾靚
個時puma仲幫好多非洲國家隊出波衫 都係暗花

你即場買？

sor
睇大埔對Leon
球場買

Ka Hang Leong
25分鐘 ·
見到而家舉行緊世界盃外圍賽
回想返其實澳門都有機會踢
話說伊朗話香港局勢緊張唔敢去
最後都係如期作客
唔知之後港澳埠際賽會唔會因為保險問題取消？

鞭屍

屈dee

你收張topps卡過去簽咪算囉
我見有人放卡

其實簽喺邊 甚至簽係我塊面度都無所謂 問題係無人知呢班友喺邊間酒店呢

佢呢啲正宗以為自己好搞笑，實際一碌柒囉。上年以為自己燈過一次就好撚燈得，日撚日喺度做煩膠洗版，俾人屌柒佢唔撚柒識嘢後就懶係up啲冷門嘢覺得自己識好多嘢咁

佢兩個互留tg就夠

伊朗喺香港備戰嘅時間仲多過我地

真
日日入黎見到點追星點簽名
關港joke撚事

以前嘅朱基 林10 盧12 梁子成 全部主動現位 幫波 d波又舒服又爽
我地係咪大倒退

榜首喎，反Mixu仲有咩好講

9月10後包尾

456 ready

比人456果陣大家仲叫唔叫得出口號?

要求唔高，到時唔好又踢場趕客波已經滿足

比賽前已經發生，比賽中途再發生，令到比賽需要暫停，有少量馬來西亞球迷受傷，所以場波補咗成7分鐘，被絕殺，都同某啲球迷嘅行為有關。根據往例，應該罰閉門及罰款，但都唔知會否涉及埋U隊，同埋罰幾多場。

true 無期望就無失望
破到蛋係bonus

同當年打卡塔爾一樣

講起朱基，有兩個高峯期，一個係冰河期晨曦年代，另一個係傑志。朱基嗰代其實有唔少好波之人，但遇上球市最仆直之時，好多好波之人都轉踢乙丙組衛生波，朱基弟弟定哥哥，朱兆銘都係好波之人。

果陣有多幾隊抄甘巴爾果套
而家應該收成期了

其實都唔係咁鍾意 都係唔去
傾返港超算

永義要升唔難，但官達華只想圍內開心，佢畀人嗌坐低嗌到真係坐低咗。

廢kim啲鳩斬戰術都識45度斬入禁區麥柏撚就喺自己禁區大腳踢上去

柬埔寨都贏唔到

一定係人地勁左啦

比芬蘭佬教點樣唔趕客

Honda

Honda>>>>>>>>>>>>>>>>>>>光頭佬

諗起垃垃個honda隊友

真係戇撚柒鳩
成班傻鳩唔睇po名走入嚟講其他嘢

東區：文彼得、廖培楓、曾梓軒、利偉倫、李嘉進、杜瀚滔

我估789

屌，尋日個10號仔廢到

個14都係

14 ok , 係個腦要進步

單對單都唔射

呢個曾梓軒係另一個人

可以欣賞下呢個天馬行空嘅老甲陣容

如果係咁炒硬柬埔寨

柬埔寨肯定勁咗，仲記得十年前踢東南亞錦標賽，要踢外圍賽，佢哋只可以同汶萊有得踢，對住老撾或者有大量歸化球員嘅東帝汶，多數處於下風。現時已經進步到面對印尼及大馬，唔會輸7至8粒，由28變46波。

但我仲係覺得香港隊嘅實力應該係好過柬埔寨，所以昨晚結果未能接受，不過要正視一樣嘢，不進則退，週邊好多國家嘅足球實力正在努力提升。

懶到用小畫家捽走Dreams改返新名都唔做既波

邊位手足認購哂

通利仲有

其實人口多少，地方大細同足球實力冇關係，記得啱啱留意亞洲足球，係90年代未，嗰陣巴林足球係業餘，但已經可以打敗一啲有職業足球員嘅國家隊。

巴林曾經有唔少歸化球員，但開始邁向職業足球年代後，好注重青訓，佢哋唔似得香港嘅環境，喺香港嗰環境令到一啲有才華嘅球員離開咗職業舞台，而佢哋國家做足球員係一個唔錯嘅選擇，踢得好可能會畀鄰國球隊吸去添，加上體格同體力比較好，訓練又ok，所以從來都喺亞洲有一定能力。

去睇香港甲乙丙組，會有好多慨嘆，因為你會見到A球員曾經係港青之主力，B球員曾經係U23港腳，C球員十幾歲已經畀媒體吹奏，D球員踢咗兩年冇踢職業，佢哋未必係自己退步被淘汰，佢哋可能有好多自身嘅壓力，被迫放棄職業夢。

現時佢哋可能成為紀律部隊成員，可能成為小老闆，或者三行工人，或者可能教小朋友咁。

伍杰森u grad回流踢甲組

放咗入文宣後，的確係多咗人知道有呢場波，可能有啲人會入場，所以我相信平價飛會好快賣晒。

成人就唔太擔心，雖然有文宣幫忙宣傳，但始終180，我應該即日或提前一日買，如果有突發事需要發夢，就去發下夢先。

希望爆滿買唔到，但應該冇乜可能。

咁佢哋就可以名正言順咁向FIFA報告，自己職球員人生安全受到威脅，要求比賽延期，甚至改中立場進行，如果喺佢哋酒店附近射埋TG，又有晒片，FIFA有可能批准延期，甚至安排比賽喺中立場上演。

聽日港甲開皮，如果接完機冇封鐵嘅，有時間會去睇公民嗰場。

著咩衫入去就冇意見，大家鍾意，我自己會著全黑，因為聽開Metal，習慣咗著全黑，加埋呢個時勢，所以我會著返全黑，代表自己一啲心情及立場嘅表達。

關島只不過係冇乜再喺海外揾球員，所以實力得唔到提升，現時踢緊呢批，其實同我哋幾年前見到嘅差唔多，有啲球員已經開始老化，而新入選關島隊嘅球員，都係本地出產，能力上會冇喺美國揾嗰啲咁好。

自從關島足協大地震，好多嘢都半停止，包括尋找合資格海外球員，相信美國嗰度有唔少。

係咪自從Gary white無教就開始震

江湖味濃

放心 佢地成功封鎖消息 完全無人知佢地住邊間酒店
未見過外隊過黎串撚到咁

你估個個作客，都好似七哥班友當年去日本咁，順便去旅行shopping咩

班友係咪覺得自己去撚左敘利亞行出街會有路邊炸彈驚到唔敢出黎
為左一個唔關自己事既抗爭搞到一開始又話想要中立場 失敗左照黎點知就神隱
偏偏又唔諗下自己國家既大佬成日玩濃縮鈾先係呢個世界既恐怖製造者 真係好反智

應該係89號

真係好仔不當差
當差正仆街

宜家對住柬埔寨 連地波傳到對方禁區都有困難

部分外國媒體報道，只集中喺示威衝突同喪屍咬人身上，形成咗一種印象，香港好危險。佢哋未必知道香港人嘅生活如常地過，好多人照常返工返學，甚至快樂地飲食。

我大把親戚喺印尼嗰面撥輪過嚟，問有冇事，佢哋睇完嗰面新聞，以為香港已經淪陷咗。我話，比你哋嗰垃圾國家嘅98年有組織暴動及排華，香港混亂嘅程度只有你哋十份一都冇。

所以我明白伊朗隊做乜咁小心，因為佢哋覺得，香港係比德黑蘭混亂，就算佢嗰國家如何不堪都好，佢哋現時冇呢啲示威，冇喪屍喪放TG。

正如我哋香港隊幾年前去馬代，遇到政變，國家進入一個急緊狀態，我哋呢面所接收嘅資訊，大部分都講到好大獲，好似好危險咁，好多軍人巡邏，我哋唔少球迷都好擔心香港隊嘅安危，但嗰面球會FB管理員同我講，其實馬代市面好安全， 冇乜緊張氣氛，市民生活如常。

最後，有球迷去到馬代，發現當地非常安全，同部分香港媒體形容嘅，如同兩個世界。

國家隊作客來港，唔少會被安排住新界某酒店， 但係伊朗咁高檔，未必喺嗰面。

正面咁大個空位係咪方便啲人寫我支持香港警察上去？

大約2016年開始，就冇乜再喺美國揾球員，老白走嗰陣。現時呢隊關島實力冇我哋之前見到嗰隊咁好，但又未跌返去陳七做屠夫嗰陣嘅級數，始終現時仲有啲喺美國低組別踢職業波，有少量喺其他國家揾食，衰極有限度。馬代對比關島唔會差太遠，始終係南亞嗰度算係繼印度之後嘅二哥。

如果呢班球員退晒，唔知點喇。

幾型

咁樣講 k 狗又屌架啦，伊朗擺整核彈拯救世界

呢度曼城訪港都有講啦

最7真係搞完人仲要比人絕殺

師兄洗唔洗留個tg
btw
佢地今日晏晝係斧山道練波

係正我樓下
可惜未返到香港

琴日上半場左閘位斬波斬得勁曳 幾球cur去接近底線位

今朝比黑警嚇到仆斷左隻腳 晨早流流九點未夠喺旺角渣住盾 一個唔小心就仆左落樓梯
去左睇醫生應該唔會周圍去

咁當年對日狗入場撐對家又點計
對英超外隊傾對手球員又點睇

以後港隊比賽唔洗唱支那歌

唱呢首

有無人知邊度買飛
上cityline搵唔到

港足此前5次對柬埔寨隊的往績皆全勝，然而昨晚在世盃外亞洲區次圈C組首仗，只能打和1：1。入球功臣陳俊樂認為，球隊保持控球方面處理欠佳，以致未能掌握比賽節奏，令比賽陷劣勢。重返港足的夏志明稱，昨仗戰果非理想，但指是打和了一隊「比以前更強的柬埔寨隊」，承認以港隊昨仗表現，沒落敗已「執番身彩」。昨仗改踢右翼的他稱，用了很多體力回防，因而失去踢正前鋒的威脅，但指主教練已給很多好指示，亦花了不少心機剪輯片段分析對手，但備戰時間只有數天實在倉卒，「他不是一個神人，不能一時之間做到很多事。」

對於港足只得1分，隊長黃洋表示，雖相比上仗友賽不敵中華台北隊，默契已有進步，但承認表現仍不佳，球員是有責任，但否認踢得保守：「球員已較進取主動逼搶。」他認為，麥柏倫上任後，準備時間實在不足，呼籲球迷給予耐性，「沒有時間給主教練逐步建立一支其理想的球隊，而上任教練加利韋特建立一個好基礎後突然離隊，令港足部署及理念推倒重來，令球員需重新適應新的踢法。話雖世界盃外圍賽是4年一度，但也希望球迷再給港隊球員多一點時間及耐性。」他承諾，港足往後尤其主場賽事，會盡力踢回水準，「讓球迷看到香港足球仍然有希望。」艾力士也承認球隊上下都對賽果感失望，因球隊本可做得更好，故球場質素欠佳等因素，也不能成為失分的藉口。
麥柏倫表示，港足目前需從每場比賽中學習：「打和柬埔寨隊我們當然感到失望，每場比賽我們都在學習尋找答案。而球員會逐漸重拾狀態和成長，要知道這班球員都是披上港足球衣的鬥士。」

葉sir
甲組其實好神奇
見到好前港腳
港甲射手
中坑老細
潛力幼幼
上一分鐘見到迪天奴係場邊撩女
下一分鐘已經入場助攻隊友

踢到個波去自己身邊仲可以幫手控制場波節奏

你個大中華膠崇日撚可以發表一跟港足有關的留言嗎
只係成日講自己有車有女
點樣愛中愛日

通利琴行

take care 手足
雖然我突然醒起同你有過過節

唱呢首
香港之歌

melody有d似澳洲國歌

張相我見過

有咩 唔記得啦

K狗死全家

香港是我家

好cute cute
當然講緊右邊

你講緊擘大口果個喎

我會唱到流馬尿

請發表與港足有關言論

黑警朗

Same ，每次唱都喊

8/9 星期日，甲組聯賽可以現場近距離欣賞警察踢波，同佢打打氣（免費）

又叫人講港足，又成個柒頭想去人地酒店
人地唔撚想見到你呀

想問多句 你今日係咩時間知斧山道

屌球迷區滿晒

off topic講吓，今朝睇重播，印尼隊表現如同上年香港作客對印尼嗰場咁，上半場印尼隊好少埋門機會，但入球率高，下半場馬來西亞反壓印尼，創造多次機會，最後補時先反cup，一樣係下半場壓住踢，只不過人哋可以反勝。

呢隊印尼個別球員幾有能力，但組織力時好時壞，反撲速度就快，不過啲傳送成日斷，馬來西亞發揮好啲，朱志光老友陳清和有料，啲變陣好有效，另外馬來西亞揾嗰啲血統歸化球員都有料到，來自加大拿嗰位踢落高自己友成班。

如果印尼嗰位同香港交換入呢組，都可能最後包尾，呢隊馬來西亞肯定比兩年前見到嗰隊強一啲，多兩三個血統球員及歸化球員幫手，嗰能力提升咗。

【世盃外】伊朗15世盃戰將壓陣 今傍晚練斧山道真草場 (22:16)
2019/9/6

港足將於下周二世界盃外圍賽主場大戰伊朗隊。這支亞洲「一哥」自日前分批陸續抵港後，便到鑽石山斧山道運動場的真草場，作抵港後首課正式操練 ，加上隨隊大半均是去年參與俄羅斯世界盃成員，備戰認真。

世界排名高達23名、亞洲排名第1的伊朗隊，昨日起職球員陸續抵港後，今日傍晚到斧山道運動場的真草場閉門操練，6月上任的主教練韋莫斯先向球員訓話，然後一眾球員開始訓練戰術。過去在香港舉行國際賽或球會的亞洲賽，香港足總也曾安排客隊到斧山道運動場操練。據悉伊朗隊周末兩天會繼續閉門操練，而周一晚會到比賽場地的香港大球場，作賽前最後一課操練。

在落實賽事維持在下周二晚上8時於香港大球場舉行，香港足總今日亦正式公布伊朗隊來港的23人大軍，除了名氣最響的「伊朗美斯」阿斯蒙、迪查加及查漢巴克殊這3大球星，另有隊長索查為首的12名國腳，共有15人去夏有份出戰俄羅斯世界盃決賽周，可謂大軍壓境。

伊朗隊訪港23人大軍：

門將：比蘭雲特*、馬沙希尼*、侯辛賀斯尼

後衛：夏沙菲*、米列莫哈馬迪*、保拿利干治*、馬捷賀斯尼*、列沙伊安*、卡納尼沙迪恩、加富里、尼特維、耶辛尼阿當

中場：迪查加*、索查*、美迪托拉比*、艾巴希米*、拉華拿希、卡利美

前鋒：阿斯蒙*、查漢巴克殊*、安沙里法特*、阿美利*、沙耶文拿

*為2018年世界盃決賽周伊朗隊成員

只係YouTube睇左最尾補時個十分鍾
兩隊都仲係好想贏咁 補時仲踢到大開大合
唔知仲以為係淘汰賽
果然仇恨重

大約七八點 官方ig

已經唔存希望
雖然我都無機會去搵了

屌奶星早知落街睇球星

Take care啦
隻腳好返再去打狗

前面見到星期一大球場夜晚會練
我朋友有興趣去睇 你個人建唔建議
我覺得佢會得個桔空手而回
始終閉門練 應該好難睇到野

Push

不如真係留tg

足總主席貝鈞奇日前表示董事會成員仍在研究，有決定便會盡快公佈。消息指，部份球會高層反對在如此氣氛及環境作客廣州，但亦有球會相信足總及富力有能力保障球員順利往返，故不反對作客。
東方中場林嘉緯坦言擔心北上作賽，但作為職業球員，如足總安排賽程進行，球員也要應戰。他說：「教練已向球員交代了目前情況，球員盡可能專心備戰，最後如何交足總及球會處理。球員踢波，當然希望能夠在安全情況下往返，在敏感時刻，球員希望足總與有關方面能有些措施保障球員，最理想當然是不用作客廣州。」

個啲夠膽反對嘅
我respect佢

大佬女友唔撈有線？

你信畜力姐
但你信唔信得過中共呀有時D野都唔到畜力控制

希望大家都鳩企 唔好跟位

你肯帶嗌口號嘅
任何位都係球迷區

我都買唔到球迷區
如果係球迷區隔籬再隔籬
背好歌詞
到時唱國歌

新一代442

買飛入大球場支持既話, 有冇話邊個區最多自己友?

球迷區好似11段 但全程要企

入唔到咪每個區自己出力帶動附近一齊嗌
成個場都變自己友

香港人好守規則，一就一，二就二，跟就跟，之前已經發生過有人唔跟位坐之後互屌嘅事，應該910會有好多，希望自己手足嘅就唔好打，亂鳩咁屌廢藍就我白內障。

一定大把廢佬叫人坐返低

所以我就係想球迷區鳩企

我為免爭拗，已經習慣坐樓梯，方便又快捷

希望班職員隻眼開隻眼閉，但相信都唔會咁順。

我可能買廂房層，氣氛一定冇咁好，但我相信各位肯郁，四圍都唔會係圖書館。

另外第一次入場嗰啲千祈咪帶一枝黑色有激光發出嘅支狀長形物體入去照射對家，呢啲FIFA罰得好重，真係會累全家，提提身旁好友。

球迷區不嬲都亂企

呢班起碼波底好
見到子彈d傳控

Kevin Bond俾修安聯炒左
可以翻黎代芬蘭佬

輸鳩哂

俊立完美示範

廢到

你買左邊區

俊立係典範嚟

our lord

如果香港有1%嘅人好似俊立咁熱情打氣

去含大幫到你呀李可

好想知邊啲球會高層

笑佢唔識中文何以入選

人哋嚟幫你手仲咁寸，我係佢揾幾年錢之後返英國算

反對作客上廣州嘅咪喺香港踢，支持嘅就上去踢

念在佢阿狗青訓出身
我都唔係好想串佢

少數睇足港超同港隊賽事嘅人

唔跟程序
不了

請個今季英甲零勝率嘅教練

KB都係扼飯食表表者

羅系會死攬

Any one but mixu or kb

當初起康城個足球訓練中心其中一個用途係比外地球會訓練
特別係比東亞 北歐球會做冬訓基地
究竟開左咁耐有球隊黎練過未

野狗派

過黎踢fdly算唔算

一定唔係流浪

算呀 之前係咪有

足球周刊 香港版 Football Weekly

【港超】王德信盼元朗爭聯賽三甲

佳聯元朗今日在元朗大會堂舉辦就職典禮，並公佈來季球衣胸口贊助商為信興電器貿易有限公司，由隊長兼教練法比奧展示最新款式主場球衣。

球會主席王德信表示，在觀看元朗首輪對東方龍獅的比賽後，感覺球隊陣容實力比預期更佳，期望今季元朗能在三個盃賽贏得一個，並在聯賽以前三名作目標。

印象中印度女子U17黎過

訓撚醒未？

這是那來的自信

好耐無見

call D白衫入場
拋下棍拋下藤條
嚇到對面球員腳軟
踢唔出水準

一輸即刻九秒九衝落球場劈鳩對面

叫白衫嗰啲落去踢咪得囉
輸波即打 加廖國文吹雞
屌你兩兄弟都on99

搵到信興贊助可以加碼了

借多幾個東方兵 配埋班外援 前五有機
前三就難d

信興竟然sponsor然懶

佢起碼贏主場分先啦
白衫侍候呀

呢場我想冒生命危險入場睇
全力狙擊王6c尿國聞

斬！斬鳩你呀！

「阿井」又指，曾經跟主教練陳文俊就自己在隊中所出位的位置作討論，他亦認為球隊常規右閘羅振庭近年來表現不俗，故不希望令他適應其他位置，故傾向出任左右翼的位置。

真‧大爆發了

未食藥？

左翼？最top果陣打右翼都唔係特别勁喎

王威信早前以抱恙為由，未有出席球隊早前的拜神儀式，今日則以會長身份露面，惟身為元朗區議會副主席的他未有接受傳媒提問，亦未有為「721事件」作解畫。

係啵
有印象

究竟係咪會有北歐球會山長水遠黎

含撚仔
港隊比賽icon

係咪旺角場都有飛賣？

以後咪撚出黎 影衰香港足球

報仇最佳方法就係國援身份黎香港
之後入埋籍打返支那
揸香港身份點都好過支那啦

已買飛 107區
使唔使跟位坐？

最好跟啦，唔係又互屌

到時現場買唔買到飛?

【港超】王德信盼元朗爭聯賽三甲

佳聯元朗今日在元朗大會堂舉辦就職典禮，並公佈來季球衣胸口贊助商為信興電器貿易有限公司，由隊長兼教練法比奧展示最新款式主場球衣。

球會主席王德信表示，在觀看元朗首輪對東方龍獅的比賽後，感覺球隊陣容實力比預期更佳，期望今季元朗能在三個盃賽贏得一個，並在聯賽以前三名作目標。

#港超 元朗足球隊
=============================================
【《足球周刊》9月號】
有獎問答遊戲 送 愛斯賓奴主場球衣：

盡量唔好
雖然要爆就無咩可能，但即場買果到好慢
早d去琴行買左先
一陣又要排
又要玩球迷人鏈，無咁多時間

跑得快少少就可以踢得掂左右翼?

有排等
買定飛入場啦

隻手有冇可能咁耐都未好得翻

佢踢翼出身架嘛

13哥有8000幾個like

琴行有無得揀位？

我指揀段

啱啱睇咗足總個網，發覺今年南華件衫都幾核突下

想問下幾樣野
1. 啱啱完成網上購票 到時係咪去到大球場門口拎飛就得？

2. 之前買過要劃位 又買過唔駛劃位，但其實係咪都係隨便坐？ 想坐近d 熱血區

1.去通利有部cityline機攞飛

2.理論上係

即係點都要去通利，咁網上購票黎做咩

1. 比賽日冇得拎
「比賽當日場地之售票處不設單場門票及套票的換票服務。」

2. 世界盃比賽係規定劃位，所以建議跟位坐，一陣坐左人地個位比佢嘈你其實又係煩，最後你都係要返去原位

Cityline機唔係得通利有嘅
你可以查下

好多隊kelme

其實好反智，我網上購票就係唔想出去買飛。 我依家網上購票完要去通利拎飛，咁我不如直接去通利買飛

香港甲乙丙組用Nike Adidas嘅隊，加埋都唔知有冇五隊

可以一早secure有飛先囉
等你之後經過通利再拎

無辦法啦
鬼叫香港d球場仲係咁落後人手撕飛咩
有電子閘嘅話
Member card又用到
電子飛又用到
方便環保好撚多
歐洲三線聯賽鐵皮球場都整到

班垃圾連真揀位都無

鬼叫香港足球無人睇 無人重視 為左你果場均唔夠一千人搞咁多野？

香港應該要進步少少，可以試行電子飛，但係實體飛都要keep住存在，慢慢嚟啦

東方有用電子飛

因為依家唔係間間通利都可以拎飛

其實係 仲要唔使手續費同可以揀位

邊個話唔駛手續費

上個禮拜喺通利買左兩張飛 無收我手續費

可以列為「儍人發現」案處理

因為今次腳腫話有早鳥優惠
你9月9日之後買其他場次就會收

原來有陸頌雄條撚樣
散班啦屌

我今朝見到有手足係麥花臣買套票

我都幫成班fd買左飛
頂佢cityline，揀到靚段但第一行
但d位鳩
上網重鳩，成日出死角
好彩最後有中間d嘅段

榮譽主席
新贊助商都係佢傾返嚟

陸條撚樣仲屌777好撤回修例

成隊仆街死啦

澳門賓菲加 識貨

上年見澳門波衫鋪有澳賓波衫 即刻入左件

澳門波爾圖 同 士砵亭幾時會上位

9月8日香港人權與民主祈禱會

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

台灣足球夠冇人睇啦
咪又係7仔都有得買飛

整QR code入都唔貴啦

士砵亭都係甲組

啲鬼好似幾好j

澳門聯賽其實係咪港甲水平左右

今日喺K11 Musea見到羅生，成個人好似見到老細咁，叫左聲羅生

食屎啦，個幾月仲要包到隻手咁？
你有份拉閘，仆街啦
王威信，千古罪人

王威信落地獄

後衞唐建文則明言球隊要迎難而上：「伊朗係亞洲第一，如果香港隊用挑戰嘅心態係好難，但我哋都想為香港爭取一啲嘢，唔會當一場普通嘅比賽。」他更以亞冠盃為例，強調即使面對強敵，也不能抱着必敗的心態作賽：「我聽到好多人講輸少當贏，好似之前踢亞冠，好多朋友都同我講輸少當贏、攞經驗，但我唔會覺得喺呢度攞經驗，亦唔係當玩，我哋代表香港踢世界盃外圍賽，全香港人都努力緊，我哋唔通要以攞經驗嘅心態行出去踢咩？呢樣嘢我唔會接受得到！」
他續說：「雖然可能會好失望，但係我哋好想為香港爭取一啲嘢，盡晒全力，每一球波都好集中，每一球波都唔想輸，就算人哋勁過我哋都好，我哋都要為香港、自己奮鬥。好多人話輸少當贏，呢句說話係難受嘅，但我都明白，因為香港足球畀球迷失望咗好多年，但唔通失望唔做咩？如果連踢嗰班都諗住『輸少當贏』，咁你永遠都只會係咁。就算唔得都要做，始終唔知幾時會得，但一日唔做一日都唔得！」

芬蘭佬： tldr

講d野咁似科蘭既

出年掛靴

Ching好似幫新世界植入式廣告咁

香港係跑得快就可以踢閘

呢幾年有機會至少踢下澳門乙組就好啦

HI STEVEN

當日係咪唐文暗屌科蘭心態個番說話?

有左腳就可以踢左閘

揀段揀唔到位
不知所謂

座野無咩好行
不過新開係幾靚
只係幫襯左陳豪間咖啡
老實講呢個值得幫佢賣廣告

方栢倫孫銘謙

你踢波勁？

Soft launch有乜鬼好行好多鋪都未裝修好

完全封鎖左K狗條柒頭
睇唔到佢講咩on9野添

港會對公民場波假到公民頭十分鐘入兩粒，港會去到上半場中後段用四分鐘入三粒

3:3

真係好假

叫得ICAC

嘩屌 日本仔倒掛世界波 4:3

咁球隊住邊呢樣野又冇乜公眾利益同公眾知情權可言嘅

佳佳踢閘放題

一鳩樣咁廢

諗唔到其他 唔係到時仲用丹尼呀嘛...

依家港隊已經係最低谷，係時候重建，風車確實比較適合
但我認為打西亞佬用343/352比較好，kim時期唔少球員已經熟依個陣，況且出得兩個中堅根本唔夠力

港隊周二迎戰亞洲「一哥」伊朗 葉鴻輝：港隊不能再有輸少當贏的心態

香港隊將在周二晚(9月10日)在香港大球場出擊，進行世界盃亞洲區外圍賽次圈分組賽第二場賽事，對手將會是同組實力最強的亞洲「一哥」伊朗。門將葉鴻輝指港隊上下不能有輸少當贏的心態，要盡力在主場爭取分數。

葉鴻輝指港隊絕不能有輸少當贏的心態 本網記者攝
身處C組的港隊周四晚作客面對同組世界排名最弱的柬埔寨，結果被對手逼和1：1完場。眾將昨日返港後僅有約四日半的時間，便要重拾心情準備下周二鬥伊朗，周六(9月7日)進行回港後首課操練。

港隊歷史上曾四戰伊朗，但全都敗陣而回兼未入一球，對手去年世界盃小組賽鬥葡萄牙一仗賽和，更令葉鴻輝留下深刻印象：「那場如果他們前線有著把握力更高的射手，可能已經擊敗葡萄牙。他們已不是亞洲級數、而是世界級的隊伍，攻守轉換非常迅速，我們可做的事就是堵截到他們進攻，減少他們組織。」

縱然是面對著強敵，但預料會把守港隊大門的葉鴻輝指球隊要保持良好心態：「港隊不可能有『輸少當贏』的心態，而是希望在主場力求分數，過往港隊面對著強敵都能守和對方，希望星期二都能做得到。」阿輝又提到上仗賽和柬埔寨後球隊感到失望，但很快已調整心態重新投入訓練。」

港隊守將梁諾恆上仗未有披甲，但坐在後備席的他指賽和柬埔寨對防線是一個警告：「如果交出如上仗表現，對伊朗一仗可能會被狂數，他們不少球隊員都是歐洲效力。不論是甚麼情況面對著強隊，心態也是很重要，穿得起這件球衣就是代表著一些事情，如果全力拼搏最終落敗而回，相信球迷也會收貨。」這場香港對伊朗的比賽，將在下周二(9月10日)晚上8時在大球場上演。

同埋
香港會有外流伊朗人咩

港隊同港人都要畀啲志氣

澳門賓菲加之前出去踢亞恊唔差架 班波好團結好用心踢

謝偉楠麻麻地，點知又救到球12碼

右閘唐建文表示，希望透過對伊朗隊的賽事為香港人加油：「伊朗是亞洲第一，今仗不會當成普通比賽。最近香港正在發生一些事，我真的很想在這個時刻，為香港爭取一些東西回來。」他續道：「全香港人都在努力中，我們都想在這場賽事努力給大家看，盡哂全力，每一球都要好集中，就算對手比我們強得多，結果可能會好失望，我們仍然要為自己和香港人奮鬥。」

明報：
右閘唐建文表示，希望透過對伊朗隊的賽事為香港人加油：「伊朗是亞洲第一，今仗不會當成普通比賽。最近香港正在發生一些事，我真的很想在這個時刻，為香港爭取一些東西回來。」他續道：「全香港人都在努力中，我們都想在這場賽事努力給大家看，盡哂全力，每一球都要好集中，就算對手比我們強得多，結果可能會好失望，我們仍然要為自己和香港人奮鬥。」

Oncc 完全無提，河蟹到呢

左1 工聯會陸XX

孫銘 柏倫

希望黃梓今季會打返起

呢個我麻麻地

萬4啦

成件阿仙奴咁，真正紅衫白就

完全無adi嘅特徵

咪當佢復古

唔會 因為過多一兩場表弟會拎埋正選波都冇得踢

黃梓打亞冠嗰年已經見底
下下大腳清真係睇到燥

你咁樣冇意思架！

省港盃入完波吹奏又一例子

元朗足球會會長﹐元朗區議員兼元朗區議會副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

南區個page都好似無up廣豪慶祝相

要不斷重提 不斷推
香港人太善忘

點都要出細佬啦，真係忍撚夠艾里奧同羅素，仲離譜過721同831

廢 勁就唔洗係度鳩嗡啦
不過操返體能應該夠踢澳門低組別卦
巴西蘇你好 好鍾意睇你騎馬

第一球個公民外援痴得好靚

wfc you

有去睇佢地主場ge亞協
腳法很好
同埋上年好似贏晒425以外ge球隊
力壓北韓火炬

典型鬼佬波
識用身體去踢

李德能：給年輕一代多點信任
德能私家咪 · 2人追蹤
2 小時前

世界盃外圍賽，香港隊作客柬埔寨，並沒有取得想要的三分。打過和局，其實沒甚麼大不了，或者，沒有打勝仗亦有正面意義，就是讓我們認真考慮是否應該更加放膽讓年輕球員擔大旗。

世界盃無疑是重要賽事，不過，在可見的將來，分組出線甚至決賽周入場券都不是香港隊能夠爭奪的目標。面對現實，跟三支中東球隊同組，香港隊能夠力爭的大概是第四位。

我認為，世界盃外圍賽的最大意義應該是練兵，給新人一個機會，在大場面挑戰強勁對手，不管是勝、是和、是負，都會讓新一代了解自己有「幾高幾大」，真正認識自己還欠了甚麼。

我一向不抗拒歸化球員，香港崇尚公平，只要符合代表資格，人人都應該有平等機會。事實上，近幾年歸化兵所展現的投入和對香港的認同，是令我感動的。呼籲多用年輕人並不是種族、國籍、膚色的考慮，全然是為長遠著想。

今時今日，除了個別例子，我們再難見到十八、九歲的新血在一隊站穩。被視為可造之材的，都必須在一隊花上三幾年，慢慢培養足夠「斤兩」。到有幸出頭，入選香港代表隊，如果又是「等多過踢」的話，珍貴的歲月，特別是進步的黃金期，就會在不知不覺中虛耗了。

新陳代謝是個循環，沒有夠實力的新人，就會倚賴有經驗的老將，靠老將，就難免收窄新人進步的空間，會減慢新陳代謝。要接班，就先要有落場機會，特別是正規、重要、對手會認真作戰的比賽。

世界盃外圍賽，香港沒有甚麼輸不起，我們最不想輸的是一代有志向、有潛質的年輕球員。伊朗是亞洲的頂級勁旅，恕我直言，不管香港用甚麼人、排甚麼陣，都是輸面甚大，何不讓我們的新人展示一下準備好接班的意志呢？即使比賽贏不了，都可以贏一點珍貴經驗，贏一個自我認識的機會。

或者，還會有意想不到的收穫呢！作為港隊支持者，我不會放棄對驚喜的期望。

支持風車帶領港隊重建

今次個問題係教練
其實上場強仔孫銘樂仔都有得出

又講要俾機會年輕球員
年輕球員都要有實力先得㗎
好似樂仔龍仔咁自然有得踢
你夾硬要擺羅梓孫銘鍾偉強個啲落去
本身連踢港超都唔標青
落到場跟本就得個跑字

反而均仔係理文踢得好好都無機會

最慘細佬姐
狀態實力宜家都唔差過helio同羅素
長遠都應該要用佢， 仲唔出等幾時
都廿到中

helio真係跌watt太勁
傷得多又唔集中

羅素操得番起都仲有幾年踢

李德能你搵一個18, 19歲既夠班踢港隊先啦

柬國16歲踼到美斯咁，香港16歲

要讀書

香港16歲仲踢緊石地
連青衣東北公園呢D閪草都無得踢

強、羅梓唔差啦

帥又易傷，用佢兩個我覺得係OK

比芬蘭佬呢條垃圾教
選咩人都無分別

GW嗰陣睇到希望係因為佢建構緊一種風格
再慢慢帶入一d年輕球員等佢地接班
係一個長遠部署

芬蘭佬
無風格 無部署
放班後生落去踢 幫唔到之餘仲害左佢地
成隊freestyle咁無戰術紀律 無現位 無overlap
得頭廿分鐘個逼搶叫做見得下人

香港係咪食物有問題 無氣無力
廿到尾仲係年輕球員 三十歲先叫開始成熟

眾望所歸

肥佬out
KB in

成個戰術意識問題
蛋仔 體質波底都唔差
但無腦又無人配合

中堅之後主力應該都係細佬，羅素 sean
得佢地有身型 有身位 爭頂成功率比較高
三個一齊出應該穩

Kb剛被炒
又要返香港揾新工

細個生活過得太安逸, 冇運動員嘅mindset去自我管理

強無左白咖哩之後變左做垃圾

Gw識靈活變通，教台灣打傳控
教香港國際賽期練波時間太少得三四日，就打英式高q大棍

芬蘭佬固執，兩場出個陣都唔適合港隊，臨場調動失當同好慢，個五後衛陣形完全失敗

係十八層地獄再下面個隻呀
永不超生

問白咖哩拎返說明書得唔得
明明係佢手下強咁勁

其實本身就係垃圾
打回原形姐

仲細 有得練嘅

如果話備戰時間不足，最好就直接踢返燒味，球員唔會唔適應，但佢又唔係，前鋒換前鋒。中場運轉力不足，但又唔出Philip

[光復香港 時代革命] 2022世盃外 香港 對 伊朗 10/9 20:00 即場討論

年頭u23去蒙古咪全部年輕球員
安頓教咋嘛

證明咗一個好伯樂係幾咁重要

咁鍾意買贖罪劵既香港人
掃晒910波飛去派黎增緩喇

羅梓起碼冇犯錯冇9清先

鍾偉超呢啲真係完全唔掂，下下想爆又唔夠人快。場場有2腳靚波然後隱形

羅梓我都覺得ok

係咪有得排
冇錢

出helio係想佢叫住條防線。但係唔知啲人係唔聽佢講定佢冇提，下下都誤會2個人追波，或者就冇人追

要中間拉到空位俾佢爆先有用

仲要對手都唔同

Helio同羅素一齊出根本就係放題

有冇link

Iran呢幾晚住邊
係時候要手足引啲香港警察過去

咪係，
上半場中場脫節，後防危危地就應該調整
下半場換走辛祖好弱智
一早話打東南亞隊其實應該重用gio 辛祖依d把握力好球員，果日港隊射門威脅唔大

兩個都無狀態，法圖斯退隊後防問題仲嚴重左

其實我感覺香港依家水平可能仲差過台灣
上場台灣失第一球有越位爭議，全隊都有進步球迷都比較滿意
相反除左打伊朗肯定無機，如果港隊中後場唔大執，分分鐘巴林都輕鬆大炒港隊
唔知芬蘭佬有無檢討過

仲有朱蛇作用係咩
有左助教好似情況同之前無咩分別
芬蘭佬同rambo之流無咩分別，請佢直頭浪費金錢，
用牛丸,Ricky ,風車果d分分鐘仲好d

認真星期四嗰場我連士氣都feel唔到

而家港隊要拎住個波猜定d都難

柏撚咪聽左呢度講，辛祖垃圾呀嗎

叫春咩佢，根本垃圾一件，張志勇之流

論正選台灣得1個歸化球員
香港正選超過一半都係入籍兵，最後都唔可以全取三分
教練排錯陣，球員開季狀態未足問題好大下
依家嘅低谷直頭已經去到同摩力克時期參唔多，
港隊係時侯大執個陣容

其實GW真係有料 唔係呃飯食 之前睇過報導 佢好似係英格蘭嗰個咩elite coach訓練班出黎嘅 同期嘅教練好似仲有修夫基

蘿系班狗：CV廢，唔啱程序，不了

香港人係連贖罪都唔會吼香港波

助教只係幫手執行主帥命令，但香港主帥亂尻咁嚟亂落order

有無人去咗睇南華黑警朗

只希望星期二唔好再出helio

放香港對伊朗 門票
$140 @1

點解傑志啲波你成日都有免費飛賣返出嚟

港隊集宿緊？

明明教國家隊幾好 點解教親球會都食咗屎咁

咁撚鍾意放幾時拎埋你老母嚟賣

警犬今日唔駛開工

你係咪買呀

係放都唔係呢個post 放

兩類野教既方法差好遠
所以有d人教國家隊勁d
有d人教球會好d
兩樣都撚得掂既唔算多

On9先以為我係kidchild
你共狗嚟架喎
似警犬啦

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅

沒出現

可能已經解左約

條L樣做陪練員都似，邊有六，日會得閒出到來。警察3隊 曲棍球隊全部棄權完全出唔到人。

要開工呀

頭先老銅攞到麥基，佢話港會都未必打，可能淨係教下波

甲組每周2課?

係呀屌你老母 幾錢呀

$500000000

如果屌我老母係逐次性收費

佢依家做緊咩?

佢教申鑫都唔差嘅

$1跟機

唔使出埋啲戇鳩價啦

成個page既總和

之前條撚樣有方法r飛 都好意思問我拎免費飛
又唔撚見佢上黎比飛d巴打

咁梗係啦
你老母係雞梗係要每次比錢

其實有心的話，係青衣練波超容易刺探軍情。

青衣城手足幫幫手

都唔洗去青衣城啦，去隔離條橋已經可以睇晒

係，擺埋部cam係度影都仲得

剌探軍情都冇撚用啦
麥柏倫條垃圾

去青衣游泳池
視點又好啲
睇完仲可以游埋水 抵玩

唔知伊朗美斯黎到青衣運動場操練有咩感受呢

斧山道都練過啦

真係話埋比你聽正選、戰術都係輸硬

大迫 灣仔

港甲第一週戰報

港會 4：3公民
晉峰 8：0深水埗
港菁 1：5東 區
中西區 1：1凱景
永義 3：3駿棹
黄大仙 1：2南華
高力北區 0：3沙田

晉峰

晉峰職業隊喎

克警葉頌朗加盟南華 開鑼戰贏黃大仙玩no show

南華今仗「焦點球員」葉頌朗沒有到場，主教練潘耀焯指，希望社會問題盡早解決，亦認為球員的政治取向沒有引致隊內矛盾。
曾效傑志、元朗等球會，到過意甲阿特蘭大受訓、現職警察的葉頌朗，早前疑在社交平台侮辱示威者，指示威者是「一群趁機搞事嘅垃圾」。
賽後南華主教練潘耀焯指：「在教練角度，我認為踢波就是踢波，不應因這些情況而阻礙到。當然，社會很多問題，不是我們能解決到。我希望早日可淡化，盡快修補。」「細焯」指，暫未知葉頌朗何時能復出，「還要看狀態，各方面也要準備好。」然而，他認為這事件並不會引起隊內矛盾：「希望大家在隊中，都是一心一意去踢波。」
南華球迷Jordan就指：「以我所知，他（葉頌朗）比起其他當警察的球員，算是不活躍在社交網站。但我亦好奇，球會為什麼會找他呢，不怕有人到球場找他，影響球隊運作嗎？」

伊朗嗰場仲有冇學生飛？

孽種朗

Shityline得返主層套票有

到時會唔會開上層?